毒拎剪頭髮--歡迎討論所有髮型問題

是咁的
冬天黎到頭髮長超靜電
又成7、8年冇出去剪頭髮
一直都係自己剪
想問剪咩頭去邊剪好
我啡長直斜陰 臉係又長又圓似反轉左既雞蛋果隻
順便再問下咁多位洗頭水邊到買
用邊隻？

屌 自推

你地係咪唔洗剪頭髮
冇人答我

7、8年冇出去剪頭髮

你個名

自己剪呀嘛 所以都冇點變

搵啲150-250左右 中伏機會少啲

我意思價錢 跟住叫髮型師發板

唔知剪咩頭好 萬年同一個頭

你巴定絲打呀 個topic又毒撚 又7 8年自己剪

絲打 啡長直斜陰
真毒 sor

拎啲明星相比髮型師睇

但就係唔知依家興咩頭 又驚唔夾面型

想留長之後呢個頭

左手邊

要gel 㗎喎

搭單問 頭髮好多好厚應該點搞

剪薄 再睇下點

頭髮都未有

剪咗佢

留名

我都係想講呢個都仰問題㗎咩

拿明星相我驚佢話你咁柒carry唔起

咁撚屌串啲髮佬

Gel起佢，all back

請教下腎仔呢種頭唔gel會唔會差好遠

我以前頭髮好多 透薄透薄變到勁少

All back得多 髮線向後移 有冇得救

呢期有咩髮型推介

雞雄哥又剪髮媾死女

毒撚點剪都係柒

推

請唔好再狙擊..

佢唔買碟就要狙

支持喺度瘋狂狙擊佢

一狙再狙

好熱鬧咁喎

一齊黎

佢返2點無咁早訓

樓主起身

你班痴線佬轉竇鞭留個名先

鞭你碌葛

推啊

1001

早左九百幾個喎ching

怕你條鞭會爛

推你條命阿速速退散！！

再推

瞓前一推

咪

咪瞓定咪推
定咪碳

咪碳咪推

伸手留名

我屌又多一個！！！
狗狗同雞雄正衰人

一齊推到1001

我大壽你講呢啲
人黎同我推爆呢到佢

新手留名入黎學剪頭髮

無無

毒拎學野

一齊學

連無無都入埋黎你班友cls

核彈係咪都炸唔死曱甴？

預言

矮王老婆

原來之前已經問左大乳借時光機

唔怪得之又壞

咁多位洗頭水邊到買
用邊隻？

推到樓主答你為止

我係矮王老婆two

阿墓係咪要剪頭髮

唔係

推到阿墓入黎

核彈係咪都炸唔死曱甴

好似係

核彈都唔割！
搞個黨鐵我老母就係度嘈嘈閉
平時放黑警入去打人又當睇唔到

今時今日同兩老嘈黎都曬氣
永遠覺得後生個班人錯

有冇教學

德國髮現工程

阿暮有脫髮危機

感覺行得通？

用緊

雞雄咪再推

一推再推

呢個廣告個edit真係最低質但係最容易記得

次次見到你個名都諗起畀人蝦嘅大雄
深知人被動給戲弄

首歌

有冇新歌推介

有剪頭髮教學未？

同問

樓豬開完post 唔答問題

好衰

咪推

Ok收到👌🏻

咁就要推啦

你兩條友好神心...

真

邊個係我地頭召喚我過黎

who?

推 讓這po推

推到1001

脫毒有咩髮型推介

扮咩

以為一日冇推你地唔記得左 點知...

柒頭一名

樓主又唔應機

仲未答有咩髮型

科蛇個頭

玩嘢下話

其實簡單啲
搵個你最近鍾意嘅artist頭髮嘅相畀佢睇
叫佢剪一樣咪得囉

其實幾型

你示範下再自貼ok?

狗狗想剪頭髮
有咩推介

你點知 今個禮拜剪髮

鳩up下

燈神

去旅行前想恤個靚髮 有冇推介

趕住去見老公？

係

你就好

你都可以

哪有錢同時間

你見靜香

我都想有得見

就算你想放棄也可以 失去也可以

壯仔想剪新髮型
有咩推介

唔好再狙擊老婆

唔好推啊

奚厷唔好再撩時王老婆

姼雄

毒拎今日剪完頭髮

咁蹺嘅 我都係今日剪

我mon住左你

我d咁出色嘅狗格又好難怪你mon住我嘅衰鬼

就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣

油王咩料

大家都過曬黎

狗官

黎支持時王老婆剪頭髮

剪完個頭去搵壯仔合照

shf 剪頭髮post

剪咗個大雄頭 自信心返晒嚟

雞雄頭堅系巧型 頭先行街回頭率勁高
呢鋪實溝死女 多謝雞雄哥

我無女

I say 雞雄 you say 哥
雞雄 哥 雞雄 哥

乜嘢事過返去聽下大碌葛啲嘢唔好咩

小毒毒我越望越傷心
過嚟抖下氣

當食下花生

樓主飛咗？

跟蹤緊壯仔可能係

同壯仔往幸福的天涯飛奔

好似呢幾日揸手

成個月唔洗手

好污糟

SHF分支post

呢到淨土黎

推post推到痴線

樓豬瞓覺了 Good Night

未訓

同仔玩？

油王早

今日見壯仔set好頭未

影嚟望下 唔啱嘅我哋幫佢再執過

無錯

早

好

幫下手

油王使唔使剪髮

冇咩好剪

吹到亂哂

同壯仔合照完開心嗎？

極度興奮，依家心情回落開始暈暈地

跟蹤緊壯仔返歸未

跟尾狗緊，聽日去福島

夠鐘返香港啦

未

聽日頭條
前拉打壯仔被瘋狂粉絲狙擊
該人已被捕

已被壯仔帶回家

上水啦矮王老婆

隔離上咗水

咩事先

代樓主歡迎你
有咩髮型問題儘管提出

樓主有問不答

咪黎

好熱鬧

認真問 毒拎剪咩頭先唔毒

認真問
毒L聽日真係剪頭髮有咩髮型推介

認真問
毒撚剪衰咗個頭 條界而家摩西分紅海咁闊 點搞

問下星期六俾人剪頭髮個廢老可能幫到你

分紅海

隻豬篤眼篤鼻 有冇人整走佢

你就紅海咪抵毀我老公，同你死過呀

我諗我可以幫到手

自貼啦

咁肉酸

唔使扮 收到風你靚到doom一聲

呢個真唔止哭泣咁講

我聽奧野壯講

ok你贏幾時叫壯仔黎香港引矯王老婆上水

矮

收錯邊到風靚到doom一聲唔洗做綠帽子姑娘

ok矯王老婆你贏

你同仔飛日本

ok改口叫矯王老婆

諗下好了

ok
咁繼續推post

佢條仔隻手幾靚

壯仔手仔唔差，係細手仔左少少唔緊要我會拖實佢！

你男朋友好慘

我個fd叫奧野，想剪頭髮，有冇推薦？要霸氣！

我個fd叫壮，想剪頭髮，有冇推薦？要帥氣！

我個fd叫常盤莊吾，想剪頭髮，有冇推薦？要最高最善!

剪完頭髮真爽

雄哥吹雞 即到

厹好波

樓主唔答人嘅

搭錯線阿

想剪呢個頭
樓主有咩推介

而家咩情況

樓主唔答問題

隔籬嗰個好好多

兩個樓豬一擔擔

建議有佢個樣

上水了

柒過兔兔係咪可以放棄

跟咁貼？

咁鮮明出眾嘅老婆緊係要跟貼啲

矯王老婆

非矯 是矮

嬌王

最後召集 仲有冇人要剪頭毛

冇 咪

下個月要剪頭毛
會唔會早得滯啊入黎

夠鐘剪毛

唔該借借

用刀剪咁惡

下月請早

幫大碌葛俾下意見先

想點剪就點剪

夠鐘推po了 當你沉默得高調

厹早

唔推你班仆街成日鞭鳩我

老婆扮晒嘢 叫人咪推 自己起勢咁推

本人已習慣

女人話要 即係唔要 但可能佢真係要
同樣地 話唔要 即係要 亦有可能真係唔要

請自行判斷

感謝油王塞錢入我袋

油王

唔知你講緊乜

青頭幫馭女Super Junior

都係跟狗官學野

幾時解答眾巴理髪問題

Sorry sorry sorry sorry
油王油王油王 多謝
教我教我教我 溝女 baby

佢有段真係好似唱緊狗官狗官狗官

依家

好 應該點剪

說好的依家呢

狗官早

大紅棗

宮btw

狗官好

答髮型問題未

枉我 由始至終 都撐老公仔
難以代替 愛得多仔細

科蛇頭

狗狗好

你老公Carry到就再考慮剪

樓主早

300

痴線

好久不見

你J馬蹄露

又比人推起

入嚟取暖🙏

建議剪個紅豆沙頭沖一沖喜

即是咩

建議睇下馬蹄露紅豆沙對比圖

多謝你的意見🙏

狗官係咪你

我見到想po

事情已經過去 有心🙏

樓主好

狗兒好🙏🏻

馬XX巴好啊

我嚟搵雞雄嘅

搵你阿雞雄

都皮膚好啲 應該點做

皮膚好就貼上嚟俾大家欣賞下啦

typo *想

又撚狗

狗狗去左做流浪狗

邊個

點樣呀撚狗王

大乳覆你未

狗狗嬲左我

一拍兩散

主台有巴打問髮型問題

收到！

SHF拉打特攝魂展綜合POST886 下星期會有咩呢

#973 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
推

建議唔剪遮面

頭髮開始長想問下剪咩髮型好睇，比髮型師發板all back左好多個月想搞搞新意思

試下all front

咁講想試下all right先

笑到仆街

樓主唔好掛住笑認真問剪咩好

唔知男仔有咩頭揀一係你比圖

屌又話討論所有頭髮問題

樓主又答唔出

簡單一問留蔭定all back

除非額頭面型靚 唔係都留陰

唔知點為至靚

建議參考google有詳細教學

點叫靚 你老公就不作討論

下星期剪頭髮
有咩推介

菅田個頭
好耐冇見狗狗

兔兔個頭其實應該幾大下

pm左佢已讀不回

咩頭

撚狗格

壯太要背叛壯仔了？

請加密 壯仔會睇到的

又推好掛住狗狗

唔記得左綠色

馬巴失蹤了

我都好掛住佢

狗狗

附上近照一張

想比正皮比唔到

早狗

推讓這post推

過兩日又剪頭髮樓主有冇推介

天氣凍建議留多排

個幾月無剪頭髮都留？

先個幾月就剪一次剪頭都窮

輕輕每月一推

每月一剪？

老豆老母過年上支蟈
人蠢冇得救

紅燒狗官格

留名學嘢

剪左頭毛未

剪咗啦

爭啲野

柒頭不了

柒頭都咁多女

哪有女咩

返去接受党既大禮

又推

推啊9月話1001到今日都未1001

雄哥好上心嫁

油早

建議大家努力

帶返個罩先

嘩，好大穫喎

勤洗手

完全係自殺行為
最驚係搞到我

叫佢地上完去自我隔離14日先好番屋企，近唔近武漢

狗官仲有冇轉機

無啦
3日後兩件生化武器返落黎
希望冇事

我又係有啲親戚同你情況差唔多

其實真係唔明咩心態🤷🏻‍♂️
6月開始越嚟越唔知點

佢地明我地就唔使煩啦

I am watching you, 雞

你又過埋黎係咩事先

好事黎

一片綠海

岳太

米王好

食完年三十晚飯未

岩岩食完

雄哥食完團年飯未

食完抖到啲嘢食消化曬再瞓

陣間同岳仔去邊玩

同女食完抖到啲嘢食消化曬再同班女女瞓

番屋企同佢一人一隻撚救世主

我都想感情台就有份

雙入

係，兩個form都display

岳太好波

支持條仔

今個月好多尾數

下個月兩隻

雄哥都要開台

雙入支持

幫笨大打工

最近好似無同你update下

你又有？

開嚟見我

入左base form only

原來有講過

支持開台

救世主隨心啦

其實真係無乜好講

有人問你 你就要講

狗狗早

無嘢好講

叫佢作埋隻武漢大碟先啦

狗狗加油，支那啲疫情好撚嚴重

早

押田岳 押田岳 好心得好報

狗狗自己小心啦過兩日

時王，廢老，woz ginga

Ohma炒價不了

期待你隻大碟

食完炒啊我

岳太比啲意見

廢老又真係幾正

小薯仔咩都唔識

🙏

同雄哥傾下少男少女心事

自己黎啦呢啲

樓豬去咗邊

又tg

攬仔唔知係咪壯仔了

互綠

3lines

狗狗知道啲野

就黎開谷交流

留名跟進

你知 我知 個單眼佬都知

就黎推咗半個post

雞雄哥好嘢

突然推得咁快得唔得架

各位巴打新年快樂！

祝各位巴打身體健康，身壯力健

身體健康啦各位

各位早

壯老婆早

雄哥早

推post

岳太早

岳女友好

狗狗兩老係咪已經去咗鄰國拜年

係咪已經返左黎連埋狗狗送去隔離

遲啲到我要驚

狗狗兩日無上水

雄哥屋企又有人番鬼國?

狗狗上水喇

有啊

雄哥你自己要小心

返咗嚟

情況如何

:頭一兩日無燒無咳姐係無事啦

...

半個月後答你

撐住呀狗狗

狗官小心

潛伏期兩星期

各位早，雄哥早

早 好冷凍

狗狗安好嗎？

聽朝繼續如常開工，大家記得帶罩

要啦

個政府幾時先肯封關，日日直送，遲早一日社區大爆發

早 好

早雄哥，早狗狗

大家早

壯老婆早，你係咪暫時唔使返學

係，宣佈延後個日已經落樓掃罐頭

真係要掃定，應該好快會有社區大爆發

過咗500

雄哥好野

推爆佢

樂意之極

喂 老婆還好嗎 尚愛你奥野壯b嗎
最近 近乎沒露面 你有新對象嗎

好 尚愛
無

推爆左點算

再開過

你開？

你開 我推
合理

有人幫推爆是否值得開心

預鳩好波

咪引到預巴都留言

預鳩留名未

應該冇睇到咁後

壯仔犯太帥

乜鳩

極度靚仔，想奶佢喉核

你盲撐

有咩問題

無

無咪得

雞雞哥我盒基池派未

無口罩派乜撚

你岩 雞雄

派口罩俾我先

壯仔好野

各位早，下星期大家要萬分小心

我都想要個罩出門口

個個星期都小心

屋企唔夠罩?

唔太夠好彩唔洗返學，有罩都留比家母返工

岩呀，多啲時間在家仲安全

雞雄雞雄我地支持雞雄

推爆呢到

推爆左冇post比你地入侵

開個2

奚厷哥放咗我盒港暈入黑洞

你揾黑貓啦

Thank you 雄🙏

狗狗同黑貓約到炮?

個柒婆又假封關

無約 其實唔急
攞到都唔會即刻開

台詞:政府一定唔會同市民作對
OS: 擺撚到明係要害鳩死你哋呀
吹牙

叫啲市民同心抗疫，轉個頭繼續中門大開

屌

雞雄連柒婆都唔放過

不了

有邊個會放過佢 咁撚仆街

落地獄都唔夠

其實

各位副台巴絲早

非副台

明明係

雞雄好

大台出現了

各位早，岩岩睇新聞，我番工嗰條邨有個確診左武肺

推下

油王又返黎

願主保佑岳女友小心唔好捽眼

早油

早雞 早油 早老婆 早女友

毒梟睇下有冇髪型介紹

我諗冇

壯太歧視毒梟

要2盒，感謝🙏

冇髮型介紹

看 奥野壯個老婆 開po撚各位
又話勁叻 鳩up的女仔

各位早呀

壯仔老婆，想問吓點剪到佢咁樣嘅髮形

樓主唔應

雄哥要求同壯太直接對話

雞雄去旅行都遇到有女痕 你玩晒啦

預左架啦

被屈

雄哥去到日本都有女女玩，雄哥好野

成班仔玩乜撚嘢

雄哥不要.jpg

逗號頭

我唔會封關！

你都係封咗佢啦
d雞雄人好危險

狗狗你都係隔離期緊

路過一推

要求樓主覆下各巴打髮型問題

你仲番唔番到嚟

樓主唔識

過埋今日完啦

番到啩

我番工都驚緊

搶唔搶到口罩

小量

雄哥幾時返港

下星期一晚

玩得開心啲

玩得唔放心其實

雞雄驚有手尾跟

就算喺日本都擔心會中招

武漢肺炎啊

男的也好，不會懷孕

啲人係咁咳

下

鑽石公主號嗰班仲未落船

日本人?有無帶罩

你實唔會中招 拮人自有天相

拮人

打錯 吉

Sor，我以為狗狗你係特登咁打

狗狗有無訂01

不嬲好尊敬雞雄哥

月尾

好消息！！！

夏帆啲頭髮長返dd 靚到爆mon

我個friend頭先問我做咩對住部電話喊 係咪雞雄出咗咩事
我答佢: 傻啦 雞雄而家同班女玩到翻雲覆雨死去活來 點會有事
而實情係我喺ig見到個女仔靚得太過分
情不自禁哭𠹌咗出嚟
佢: 吾是甘牙
我唔直接答佢 即刻開ig search takadakaho開返個story俾佢睇
佢眼泛淚光 細聲講咗句 :真係好靚
隔咗幾秒 佢粒聲都唔出就搶咗盒紙巾入廁所
到而家都未出返嚟

盒健力氏我今朝排得好辛苦撲返嚟

佢ig del哂之前啲相

[突發]屯門三大酒店全部爆滿

雄哥，近唔近你嗰頭

雄哥唔會有事啦 插得人多自有神庇佑

事鳩旦啦成個深圳灣連接屯元天

幸好我多少都backup咗啲

靚仔靚女靚雞們 早

美空一手推

*生

各位巴絲好

大家係我唔係到既時候推得好快
近排一日先上一次

你張喵喵拳好有喜感

舊圖？

又鞭屍

樓主入三柒頭未

主po嗰邊有史官搵番出黎

雄哥入唔入

應該不了

就是油王

不如夾錢入一隻

因為同個fd扭緊隻gg俠 諗起你隻ZioII

想要把劍

油王無買部電電車同zio ii?

*電單車

冇呀到我想入嗰陣炒起左

Geiz都係玩閪手

之前乜乜屋好似有出未上色時王劍DLC

咁Geiz點算

我條仔無咩人理，啲人掛住時王劍多啲

我都想要車同劍

早呀雄雞

居然冇入

剛剛醒

大雞大早

大狗大早

早 我呢d小薯格黎

青衣呢下真心驚

狗狗住青衣？

狗官點

唔是 但而家度度都係地雷 連屋企都唔安全

家有廢老先最唔安全

又鞭

有咩問題
關心下佢兩公婆

你買碟未姐

劇透

真想不到當初老婆也恥笑狗宮巴

今天竟見得到那隻碟終於買左啦

Deforeal Decade同Els Zero One

decade

等埋佢影實體先收手

連碟影

真 分分鐘俾咗錢唔要貨

繼續鞭

感恩🙏

支持狗狗🙏🏻

石像呢

點支持自己另一半 我只示範一次🙏

人地同壯仔揸手屌打緊你喎

冇錯🙏🏻所以請唔好提石像，該石像上面刻既不知名男性亦唔係本人認識既人，謝謝🙏🏻

各有各做🙏

看 奧野壯個大頭 雕得的確醜

石像個壯仔隻眼真係好唔掂

黑洞..

再次聲明我並唔識個一位男性，佢並唔係叫壯仔🙏🏻

識唔識一位男性叫雄哥，23歲，1米88，健碩，幾俊

連登男神🙏

有冇人知Amazon 點分單
A:上個月訂 現貨+有嘢3,4月先有
B:上個禮拜訂 現貨+下星期餅els帶

A 啲現貨到而家都未出貨
B就明明下星期可以成張單一次過寄 但就係都要分兩次

柒頭

當年用D記佢自己幫我分
poppy寫真加藍井碟
ship咗兩轉

我之前都試過訂野，兩樣唔同時間有貨，兩件貨差幾日都要分開寄

就係差幾日都要分開寄
隔幾個月嗰啲就影都無
撚鳩me

照道理你上個月有現貨嗰件野會寄左先，第二件遲啲再寄

咪臭係 正常會出封email同我講xxx先行発送
同奧野太 一樣咁難捉摸

好難捉摸

狗狗想觸摸樓主

早唞 雄

你講嫁咋

早晨 雄

游緊水

游緊水+1

兩位早

入左手左邊

有冇喵喵拳睇

又恥笑

我覺得幾得意

你個油王又玩嘢

邊有

又推post

推得最多好似係你同狗狗

另一個阿太都有份

入右手埋右邊

正常社交 非推post

狗狗約到壯太面交未

01(游水中)

雄雞(撩女中)

狗官(.......中)又想我鞭你？

SHF拉打特攝魂展綜合POST878 無心情諗標題

#539 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已經推到750以上

推呢到

冇

我來了

你叫我地過去嫁咋仲有個音樂台post

原本想叫你哋入去打句生快
點知捉蟲

你預咗架啦

呢個名有啲熟

主台樓主個名

大雄胖虎綜合症 發表了新的主題

剛剛新post

幫推

又多個

餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾

過黎睇你表演

呢到副台黎引緊預鳩留名

預鳩睇左都唔會留名啦

樓豬同雞雄聽日又失蹤

我都想聽日有份失蹤

過黎繼續推post

推到樓主開2

支持開2同引預巴黎留言

要求老預留名

雄哥學左車幾耐

我想剪頭髮

甩埋P計落年半前啩

姐姐早

姐姐好

一take?

咩車

私家車自動波

棍van

好mk

棍波好似好覆雜

狗狗隻01係咪都係亞美?

m乜撚嘢K

成日死火

好惡

點夠你mk

So sorry 🙏

阿美游水中

好好丁

你不是孤單

我1001呢到嘅生日願望就黎達成

哪得閒衝去孤訂

攞完肥雷第二日先開訂 原本有得玩多隻

慶賀吧 突破800大關

cls

咁多人過黎花生得唔得架

想打友誼波
請搵雞雄哥

眾院友未食藥

雞雄哥好野

請尊重

院友早

樓主是日攬仔

攬緊壯仔公仔

突發!亞美出左貨

lm等到白色情人節都未收到

偶像早

314雞雄又要頭痕

雄哥:每日都發生緊好冇

你啱 雄雄日日都係情人節 日日都係扑腥day

所以今日其實冇咩特別

認真一問樓豬呢期有咩髮型推介

我推介壯style

油王自己試咗未

呀叔我行真毒路線 佢嗰味唔啱

成日又扮

副台點人數
1

2

3

呢位巴打識啲野

3 雄哥唔計

收皮啦
有隻狗無黎點名

即到

點咗成粒鐘先上水明嫁啦

Siu4
成哥仲笠水過我上次

呢個真
但成哥聊鬼攞命

好彩嗰次雄哥睇到我嘅誠意

預鳩係咪無扑你啦

扑你個老鼠皮咩

老鼠皮要一

我以為啲咩新一代潮語黎 專登走去google

係咪網絡大典已經有成哥page

係都雞雄哥先

老鼠雄早

del你老鼠皮

大家鼠早

壯老婆

狗狗狗

呢排有咩做

係屋企發臭狗狗呢

係屋企發霉

恭喜哂

不如出嚟打個bino

SHF家族？

好呀好呀一鑊熟？

無預鳩無人出

一齊去熊貓接佢

點睇都係我同佢兩個食安全啲啦 幾時有話預你哋
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦

叫埋李...

笑到我

成仔未上水

樓主準備開2未

格仔啱唔啱

樓豬有好多post等緊爆

狗宮個隻咪唔太啱

想推邊個

睇你頭雄哥

要求樓主直接開個2
髮型問題長問長有

潮流教主奧野太

我係唔會開

雞雄叫到你話唔開
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？

笑死

成仔上咗狗狗身

真啊

今晚到邊位女女爬上雞雄身

無女

聽講排滿成個雞地

情人節都係咁同大家推post就知我真毒

上半身推post 下半身推車

阿狗你點咗成粒鐘先上水仲好意思講喎

仲有百幾個就爆喇

壮老婆：雞雄，祝え
雞雄：吓？
壮老婆：祝えと言っている

狗官真人？

倒數100

要求樓豬開2

繼續開副台俾大家討論

狗狗真人好得意

但佢J...都係唔jer佢啦

話說
阿墓都失咗蹤好耐

主台唔見咗一排我有諗過召喚下佢

請大家好好珍惜最後呢90幾個留言

電車男

開二

試下all front推返前

雞雄開

樓主開

我終於有次認同你🙏

同意樓豬開2嘅請正皮

無得評分

阿狗好波

笑到甩皮

忘記了個po太舊無得正負皮

早哂各位

推到樓主開2咪有得正負皮

好快就1001

見證歷史誕生

壯老婆好嘢

已失蹤

樓豬去咗攬壯仔？

正想講

建議佢攬阿狗好過

不了
好嘢留返俾雞雄

我不了寧願攬牙狗你好過

你地玩哂啦 我攬岳女友

嘩

笑完好開定2啦喎

真係開咩

開啦眾巴絲等緊你

*雞雄等緊你

貴圈真亂

我為眾巴絲謀一個副台咋

啲阿太真係呢

50個comment

輕鬆啦奚奚

有狗官無難度

被綠婦自強會

副台就快有2

壯太開

Geiz望住大粒_

仲有油王嗰張圖，男女通殺

邊張

預鳩心諗

佢自己個名

想問下樓主呢隻髮型應該點剪

嗰套熊貓?

Yes

好唔好睇，有啲興趣想追吓

呢季日劇黎講都叫好睇嫁

雞雞有咩推介

佐藤健同涼真個兩套
呢套熊貓
仲有套on9社長追女員工幾好笑

一人幾個人地覺得靚但你唔覺得靚既人

狗狗

塊面真係

坦白講 我都覺得唔係長期靚
好睇狀態同角度同髮型
靚得好辛苦

補充： 壯老婆完勝 點睇都咁靚

最後一頁 好滾動

你最愛

你想同壯太約炮？

我最愛雞雄哥🙏

同上🙏

留返個1001俾樓主

樓紙去咗搶廁主？

好驚唔敢關

應該都會睇佐藤健嗰套

開post

嘩正

樓主去咗邊

哪知你同佢搞咩嚟

行得太前

我有冇講錯先

就快1001

樓主唔見人

樓主準備開post

1001留俾樓主加開2